有無絲打同行 同我有同感 提心吊膽

我做化妝 日日著黑色衫
呢排病左 要戴口罩
番工地點係重點區
發夢有出過遊行示威
好怕有日番工後無啦啦回家路上比人捉走

基本上好多beauty brand 都係等到有大型活動出現先比我地落閘走 有時出到去己經出哂催淚彈 防暴 封路 我發夢見過鋪同事驚到手震 想喊
雖然發夢出過去示威 但番工放工每日都怕怕
其實唔明點解要咁遲先比人走 都唔係唔明既 咪又係個錢字

唔知有無絲打同我有同感

又發夢有試過番屋企途中係黨鐵入口比popo叫曱甴8婆 再係咁推 個下真係好驚 如果係出去發夢行會有預備 但每日番工放工點會有

見到班popo愈黎愈恐怖
睇完今晚既post 我真係訓唔著
好似乜都有可能發生係自己身上咁

我都係想搵同路人訴下心事......

最後希望已離去既人得到真相 可安息

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

小心
如果自己收工會唔會考慮帶件有顔色外套/換上身
唔係想白色恐怖 但唔想再有人出事
而加班狗無性 周街夾人都做得出

收工有時會換 有時太趕就換唔切

資源留番比前線 我只係訓唔著 追緊post ：（

搵男性屋企人接放工

咪唔著黑色衫囉

冇男朋友？